[Tg] 放低TG就會有人搵? (85)

這情敵太狠
拋開你 但仍能勾起你的興奮
我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引

搵人吹水
有無人係好多嗲？
做個朋友

30巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

97巴
想出pool
認真搵絲發展

95巴 好耐無留 新post留返個tg傾下計

大隻巴

疫情關係 無咩好做

91巴
長期扮工秒回
中意做運動

養緊肥貓既大眼巴，傾下計啦

24巴 182 瘦底 S又得M又得
搵特別關係 想沉船
想有個人可以互相依賴
小小小外協 不過一定feel行先
試過對住大家甜笑住咁玩 番唔到轉頭

你add 佢領教下

沒愛 沒恨

95巴

繼續R水吹
聽日星期日堅持唔出街摺埋
覆得都叫快
巴絲歡迎 歡迎前來比拼邊個更無聊

96嘅我，出左黎社會工作，
明白到身邊如果有個人可以互相分享
每一日嘅喜與樂一件係好開心嘅事，
如果悶嘅不如分享下你每一日嘅樂與憤俾我知

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
男女都傾得

96 處女巴
有冇將軍澳而邊嘅朋友仔，鍾意食嘢、打牌、飲嘢、傾心事都得。

22巴
不如入黎放低一件心事？

買你的不快樂

00絲
停課就黎悶死 一齊吹下水la
鐘意食野 煲劇 旅行

Just chat and laugh

89巴，啱啱失業

平時聽開外國英文歌同睇電影

有興趣可以傾吓計

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶

93巴
無聊吹下水

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

98巴

96巴
秒回樹窿R水吹
你肯講我肯聽

94絲 有無人心情唔好想一齊放負？？

94巴
黑實 中意做運動
gym 行山 睇戲
脾氣好 隨和
咩都傾得
返工盡覆
有緣希望可以發展

巴打

94巴
182
吹下水🤓
有冇令女👻

90巴
歡迎負能量
輕微工作狂，會覆得慢少少

深夜樹窿

98巴 IT狗 做撚到心灰意冷

巴打絲打都得
奇難雜症可以試下問 識我都答

94巴
瞓唔著 吹下水

01巴搵夜鬼吹水

94巴 點心師傅
玩開股票，無聊行下山咁
想識絲打

97巴 經常秒回

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm
應承我 一個都唔可以原諒

97巴

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

好鳩嘅絲 01 沒有人 識得欣賞 我嘅爛笑話

非深黃手足/無禮貌/chur精/唔中意貓嘅勿add

96巴 分享下日常大小事

97巴

92巴 繼續9up

90紋身佬 走藍

小弟十八歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同睇動漫...入唔到u...依家係屋企做廢青...

Tg kelvin2002

89巴，想有人陪下

99巴
讀書，長期廢青
打機，去博物館，行山
搵絲傾計

新post 留名先

90 巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 飲野

95 歐洲絲 (借ac)
係我未被 herd immunity玩死之前陪我傾下計 🥺

平時鍾意聽 hip hop/ 有玩下bodybuilding/ Netflix (恐怖片)/ 好撚鍾意煮野食/ 最近玩番cod

88巴 最緊要傾得開心同盡興 最好人地女朋友或人妻😏

94巴
Gym sporty 行山
岩咸不拘 咩都岩傾

冇左！想9up

95絲

巴

有冇巴絲鐘意funk rock? 或者各樣rock band有咩正都可以分享下呀

咁你留你tg

咁人哋係想搵絲嘛

29歲巴打，紋身偽韓feel
成日俾人話似playboy
可以傾下計，做下朋友咁
詳情tg再傾

94巴
行山睇戲打機netfilx思考人生

93巴
想識絲

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
中上樣
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

25巴
做bank 但絕唔係sales 🤣
得閒會做下gym
對甜品奶茶咖啡無抵抗力

98巴 大學醫護撚 傾下計9up下

95巴 想搵一段穩定既感情 平時圈子小 番工都無咩同齡人
希望可以互相扶持既另一半

平時鐘意聽下歌，行山，睇戲，周圍行下

hi 我係abc，想同香港人做朋友 練下廣東話
日常生活冇咩機會講廣東話
如果你想學英文嘅話 我都會盡力幫你 ！

有興趣嘅朋友請喺tg聯絡我啦

24 IT運動巴 努力減肥中

有冇餐單share 吓

96巴
秒回 健談 輕鬆交個朋友

25扮工奴隸
歡迎加我傾下計
搵認真 岩傾既
希望搵到岩發展

98Gym巴
想識C打
會唔會識到Yoga C？
有瑜珈同pilates牌
平時興趣都係做Gym 行街睇衫煮下野 rap 歌
依排好悶 又停工又冇得翻學 圈子窄得可以跳入去再跳翻出黎

93絲、打發時間、放負都得
冇期望長傾亦都唔會交換相

Add過果d就唔好再add啦tks

96巴 中上樣 高183 （非外協）注重健康研究營養餐 行山 搵有緣人了解大家既興趣only for 感情發展 純R水吹 hea talk 唔覆既 就唔好add啦 唔想晒大家時間 想專注發展感情 希望有緣人認真對待

巴打
傾吓貓
或者你點我唱

25男

傾下有咩人生規劃

97絲

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

94巴 睇下搵唔搵到個岩傾既人 傾咩都得

97 巴
中意睇劇/少少kpop 中意聽故仔
巴絲都可以 啱傾會長傾 得閒會秒回
唔會hea覆

00絲
呢排肺炎 日日係屋企冇野做
打機/睇Netflix/動漫/漫畫/做運動 咩都掂下咁
中意食野
身邊圈子細 0異性朋友 想識下男仔傾下計乜都好 想了解下係咪自己問題先冇男仔frd
唔係啲好yo好social既人黎 慢熱 樣普普通通 唔係靚女 應該中下
真係想識下frd 唔係求求其其傾幾句個啲

雖然有啲奇怪，不過想搵真心朋友⋯當然冇分男女
係for long term果一隻，已經厭倦hi bye friend
廣東話英文都OK㗎only for open minded person,thanks!
My tg:

140巴高 肥矮毒 招fd子

巴

95巴

我想她的確是 更適合你的女子
我太不夠溫柔優雅成熟懂事
如果我 退回到 好朋友的位置
你也就 不再需要為難成這樣子

返工時間吹水解悶
[url]
[/url]

絲

鐘意睇書既酒鬼

巴 一傾便知龍與鳳

97巴
鍾意派膠
好孤單空虛寂寞
想搵絲認真發展
入黎傾下計

93靚聲唱歌巴 興趣行下山打下波 歡迎點歌

真心徵求飯腳 港九巴絲都無所謂
互攝時間不好嗎？

98巴
想拍拖
喜歡同年或姐姐絲
想識單身絲傾計,傾乜都得甜亦得
岩傾可以長傾
鍾意打機睇戲聽k-pop
想識多d女仔朋友
發展隨緣啦

我是你的 而你是自由的 別忘了 我還等著

93巴
睇戲/食好西/影相/Netflix/行山
扮工好悶搵水吹
圈子細識朋友
想搵岩傾既朋友，純吹水都可以

98

96巴

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

新的再推一推

20巴
鐘意動漫

97巴 Nursing 尋絲 隨緣 可發展

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相
人生真係好累

歡迎傾計，可發展
tg:

比我啲相你地睇下

25巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇片，唱K，夾公仔

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

90巴 想搵淫絲

代post

Hello 簡單介紹下自己

白羊座，就快29，170高
做跟車運輸，朝七晚四
請你放心，我返咁既時間除左你
都唔會有時間識其他女仔，
亦無意慾去識

無記錯就應該係A3
興趣打機，睇波，去旅行
但依家咁既時勢，應該邊到都唔洗去

想識個女仔發展下，鐘意肥肥地，似連豬更佳，就算發展唔到都做個朋友，因為生活真係好苦悶@Oscar5243

好撚好笑？

代Po
99年 絲打
鐘意運動 唱歌
想搵人吹下水

朝七晚四? 你唔駛瞓㗎?

98絲
只係想搵返絲傾下心事

97絲 搵人長期吹水 唔會hea覆 巴絲都得

18 沒有鳩 mean爆
偽黃港豬/唔中意貓狗免問
唔想知你為運動貢獻咗幾多
都唔係你嘅免費心理醫生

純hello/hi /無禮貌/chur人 全部block

96巴
秒回 啱傾就長傾
想識下朋友

98絲

00絲 想搵人一齊討論netflix

97 final yr 巴
想搵on9笑下

屌你老母 仲聽上一代歌手

得罪你嗎

87巴

有緣就點吧，當你肯用寶貴的時間花在我身上時。

853

原來一個人食飯咁易搵位的
167 絲 貓奴 在家扮工
搵失戀朋友 岩傾 長傾
有女 95後 矮 不了

93巴 岩岩同女友同居發現好多野都夾唔到

93絲 扮工
加過嘅唔好再加

樹窿巴，歡迎男女老少入嚟放低你嘅喜怒哀樂

96 巴
想識人傾下計 一齊食吓嘢
番工好悶呀
Tg

好多要求
笑左
睇黎覆hi同hello 覆到好忙

香港地有西就有市場, 總會有仔願者上釣

94獅子巴

唔想知你為運動貢獻幾多
又會想你唔係偽黃港豬 但表示深黃

巴 秒回

絲打打哂我d心聲出黎

巴絲唔拘最緊要有心傾
興趣係做運動，聽歌，睇Netflix

90扮工巴

Hello 傾下計。覆得比較慢唔好意思

25金牛，樹窿

94巴
樹窿/傾計都可以搵我
如果自問覆個信息都要幾個鍾/半日覆一次既話可以唔洗禁下面條link

97巴 樹窿
岩岩生完日無耐就發燒
希望唔係肺炎
有無人幫我集氣好辛苦

92巴 乜都傾下

89無聊巴

98巴 扮工時間吹下水

唔講以為有金分
交個朋友要估對方喜好、討好對方，講對方岩聽嘅野先得

傾下偈姐男仔要投其所好
咁女仔又俾返啲咩人，有冇投返男仔所好

意思係手足ge就唔好周圍講

你見好多時啲絲改咗id, 仲有仔喺度問可唔可以再add 就知咩事...

咁你唔講 佢又點知你係 憑感覺？讀心？
佢自己都會講啦 家陣又搬龍門

咁易講發夢d野出黎 一陣佢唔係真巴絲點算
就又損兵折將

92巴打 呢排個市係咁插 想識絲打 乜都吹 過下日晨 暫時遠離市場

94巴，期間限定樹窿

95美國絲

maybe佢係真
唔通一句黃絲 一句都有罷食藍店 就交流到？
少年，你太年輕了

99巴
吹水 你點我唱

92巴 吹水

98巴
繼續歡迎大家留低你地嘅心事

Netflix 傾韓 96巴

97巴
孤單空虛寂寞
想搵絲認真發展
互做樹窿

黃藍呢d講下識落自己慢慢摸索啦
講發夢搏拉咩
黑警最熟發夢情況 佢地作都得

岩呀 不如搵個岩傾岩嘴型嘅人仲好
下下都拉政治價值觀嚟講 識人
淺黃 一定 港豬、偽黃 乜都你講哂

94巴
讀完master返緊輕鬆工～
想識下絲打
運動攝影打機唱歌樣樣岩
歡迎吹水點唱～

185巴 93年

98 幽默Gym巴
pilates都得
想搵啱傾絲打傾計做朋友
黎緊修身
夏天陽光與海灘

shall we talk

96巴
陪你傾下計 吹下水
你講我聽 我講你聽 開心share

有無人都係好失敗

97巴
鍾意煮野食 打籃球 睇戲 睇劇 打機
份人毒毒地 少fd
貼上黎既動機係恨拍拖
由細到大都係想搵到個女仔長廂廝守大家唔好笑我

諗起某巴打名... 牆鑲屍首

95絲
好辛苦 錢又無 野又無做幾個月
搵人傾下計

zero1235, 澳門巴

有創意

Del plx

97巴 起7點但失眠
長傾

.......,..........

01巴
有冇人未瞓 搵我吹水啦

01 絲
識朋友!
想可以傾有營養啲嘅話題
或者講鳩野都得
但唔好尷聊...
接受能力好高
做樹窿/ 攝時間/ 你問我答 乜都得
除咗sp

94巴

97獅子巴
有沒人話我知點先會開心

好唔好笑, 好主觀嘅

想搵行山 打機 游水 踩單車 食野同嗜好既朋友

187 肥毒柒窮 唔怕既即管pm 24小時oncall

條撚樣好煩架 唔講其他
又係個d有少少波當大波 叫人唔好只睇波但自己又成日唔覺意講自己大波
明明只係正常女人size

ching好似有料爆wo

算啦 唔上黎爆人detail野

唉 可能你係cd-rom

留明睇互爆

等其他巴打爆
幾十負評都知咩事

我好少主動add 人, 因為add 我果啲都未必傾得耐, 主動add 果啲更加唔駛諗...

我喺連登留tg 都超過兩年半, 可以話乜人都遇過

我由以前成人台有留tg就玩
但真心覺得依度癲過個邊

我遇過, 公主病, 抑鬱症, 妄想症, 人格分裂... 乜都有

有同佢傾過 咪講到自己好深黃
又會自以為是覺得你係咁 diu
呢啲唔係叫mean啦好冇 係無知

就算對方係咪有心事 你咪開解下佢囉
乜撚嘢叫“唔好講自己喺運動貢獻幾多？” 矛盾
乜撚嘢叫“我唔係你心理醫生？” 識朋友交心姐

講到看透人生咁款 結果咪同隔離post一樣
財爺派錢冇錢分就屌 有付出過

95 加拿大巴
鍾意打機睇動漫

佢係唔尊重生命
可能好多人都有依個情況 但唔會話咩"我都係啦 你估成香港得你一個係咩"

條女都痴撚線 我連chat都del埋

me too

其實政治嘅嘢 大家心照就得 唔洗R出嚟講
一來呢度多警犬mon post 套到就唔好
二來政治取向 每個人都唔同 不論大大小小

家陣識朋友都要講條件 依家唔撚係溝仔女
係咪只要 黑人/白人優越主義/警二三代
就排擠佢？ 就有問題？ 怪佢係原罪？

都係個句 識frd咋 唔係同佢做人世

如失戀 未可免
無謂看最壞那邊
越去撥越凌亂
將你煩惱絲一剪
角色 已可改變

來

用zoom上堂樂趣多

26巴

隨

傾下計

96 巴
想識人傾下計 一齊食吓嘢
番工好悶呀
傾咩都得
Tg

我係巴
想搵人通宵至清晨吹下水 男女老幼皆宜

02絲 無學返好悶

衰啲講句, 女又唔見溝到, 反而引埋啲九唔搭八嘅怪人...

幫同學po 02絲

純粹無聊
另外想搵女仔陪減肥、行山
利申:女仔

91巴 搵絲 你問我答 樹窿

代友po
96 絲 9up
le9isrubbish

96 巴 有時可能會派膠
主要興趣係睇戲，聽歌，打波，週不時會行山
有養寵物
希望可以認識到長傾朋友，互相分享生活興趣，傾到天南地北一樣得
有煩惱想揾人傾訴我都好樂意聽

好奇一問，呢度留完tg嘅巴打，有幾多個絲打搵過你

幾多都冇用, 以我過來人嘅經驗, 冇幾多個傾得耐

我覺得, 如果想搵另一半, 最有效都係fd 搭fd, 或者去吓網聚, 睇啱邊個就主動啲去馬...

會心一笑囉 唔洗咁認真既

試過有一次留完
一日內有成差唔多20個
個陣凌晨2點

不禁想講句 今時今日d港女真係好膚淺

又唔係所有既 上到黎都係9up姐

有車有樓係唔同啲

你話無人睇ed真係無人信

香港地, 男人有層自住樓, 結咗婚唔駛同老爺奶奶住, 大把女肯制啦

00絲 170
想搵巴吹下水🔵❌

火炭區

招打牌 boardgame朋友一齊玩

94巴，
點心師，搵腳打牌/搵水吹

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
搵人一齊去影下相~

98巴 180 final year 有隻柴
想識番讀緊u嘅c

96 178巴 啱失戀 想轉下心情 可約出黎戶外行山 踩車
或者TG 吹下水 韓劇Kpop或者運動我都吹得
絲打入

92巴
純粹吹水
Netflix 睇緊黎泰院class
歡迎做個朋友

代友po
96絲
失戀無耐 netflix 動物 乜都傾得 深黃

傾到每日3點49準備去訓覺

好奇問下, 搵你果啲絲係咩年齡層居多? 18-25 定係25+ ?

傾幾句無傾啦 點知

24絲打 在職人士
夜晚自己一個既時候就會有d唔開心
傾計了解下先 一切隨緣啦☺️

巴打 我可摸耳識你

呢位巴打筍盤嚟

點擊以下連結來展開對話

秒回巴

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

92 巴

91巴 失眠 歡迎講下你既心事/9UP

推下先

185 93年巴非誠勿擾

85巴 陽光型 6呎高
想識後生絲，鐘意咩都傾，鐘意煮野食

92 絲
純粹齋傾識朋友，唔太想出街
動漫 日本 旅行 化妝 都傾得

94c
有愛心、勤力、工作狂、唔溫柔

識朋友 巴絲不拘
希望可以識到現實朋友，出黎見面

pish

20 C
想要樹窿 走藍
想傾下心事

可
我男女都啱
早2個星期先約左個巴打出黎食飯

個巴打好撚有錢 但成日比人呃錢 搞到我都想呃埋一份

20巴

希望幫到你

巴 夜鬼
新手貓奴
吹下水 點歌
巴絲不限

有無人未訓
依家好需要一個樹窿今晚傾幾句
好撚辛苦

25巴 放2日假 留tg搵人傾下計先

96絲 163 貓奴 慢熱 自認唔識傾計
對自己身為女漢子感到困擾

dim dim sum with my gang
香片普洱會麻痺～

btw有無人都鍾意飲茶 好似好老餅

點點心！

96巴

平時鍾意睇劇 電影 打機 旅行
希望可能搵到相同興趣的絲打交流下

91巴 搵絲 希望搵可以發展落去既絲
你問我答 樹窿

94巴 扮工 吹下水

24 巴
平時鐘意睇戲 飲咖啡 行山 運動
傾吓計囉

22 睇唔開好想死一了百了 感情問題事業問題 有冇人可以開解下我....

00後C
影相BB班

92巴

99巴
讀書 廢青mode
搵絲傾計

96 175毒撚巴
平時鐘意行山同打機
歡迎差唔多年紀嘅人搵我吹下水
跪求有心傾先好㩒入黎

觀塘98巨蟹巴，找長傾對象

96巴

你點我唱
唔係咁開心想逼人聽下我唱歌

01巴 想搵人吹水

95
純粹想搵人傾下計
有鋪煲劇癮 有冇咩美劇好介紹？

96巴 想搵人9up 認真都得

搵正常巴絲
最好有做gym交流下

80後

搵25歲以上，有社會經驗既人傾計，分享。

可以唔交換相，真誠就得。

22 c打
想揾人傾計 識朋友
運動/美食/漫畫 咩都得
走藍走🐶

98絲 想搵人吹下水

29巴 R水吹..乜都可以傾..男女都照傾...你開咩話題我就同你吹乜

94巴 呢排搞緊套舞台劇 年尾公演
想搵巴絲拎下靈感 歡迎問我啲比較哲理既問題
或者比我問你問題

92 巴打 催眠治療師 專業樹窿
平時鍾意打機、睇電影
尋找鍾意搞笑嘅絲打 傾下計
吸收太多負能量 要搵聆聽者 盡訴心中情

94巴
想搵有創業經驗既既絲吹水
或者gym sporty共同興趣

95絲
鐘意打機，睇Netflix 同睇書。
想搵人傾下計

95怕羞巴 雙魚座 住荃灣
平時中意睇戲 睇劇 打機

Year3 絲 161 偏瘦
平時鐘意煲Netflix 睇戲 marvel 食好嘢 周圍行香港
On9 多嘢講 麻甩啲咁

想搵高瘦 大學巴打 順眼斯文 認真長傾先
可以擺低tg

@molaamola

27巴 夜晚冇野做又get stoned
傾乜都ok

97巴
傾咩都得 長期失眠
正常人一個 包括個樣

柔情像那酒般濃
星與月到此刻不知蹤
原來同學我午夜尋夢
相枕於此際暮色百萬重

95外協絲 健談到爆炸

都唔會post樣嫁啦
外乜撚嘢協呀？
我波協同腳協添呀

我膽協

97巴 雙魚
啱啱腸胃炎病好
經歷過慾仙慾死既感覺
希望你可以陪下我傾計，可以實在太悶

淨係對住靚仔健談

24 巴
睇下搵唔搵到個岩傾，夾嘅人
學緊日文，得閒一齊討論下
都歡迎搵我打機，不過剩係玩傳說
星座撚

停職留薪想搵絲打吹水

99巴 想搵人長傾 hea覆不了

94巴 長期扮工 吹水

Momomonnna
想搵個1對1 咁傾， 1個應100個果啲就唔好嗨我喇

add唔到

Haha 打錯

[Member] 90巴
鍾意: 咖啡 cocktail 睇書 聽jazz
交流應該係有問有答，唔好做樹窿

山藝協花式跳繩協留名

[Member] 90巴
鍾意: 咖啡 cocktail 睇書 聽jazz
交流應該係有問有答，唔好做樹窿

[/member]

98巴
長傾 想搵差唔多大既絲
樹窿

道協, 抱協

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐
而家因為肺炎而搞到要做廢青 要出去搵工

代友po 96絲 失業 乜都傾 岩傾可發展
最好自介下先

23絲 有無初學韓文同路人
本身諗住summer 去韓國語學堂
宜家唔洗諗😿
仲記緊拼音程度
想識下朋友一齊努力
但係真心real有學緊
同想partner 一齊學先好揾我
男女不拘

講漏咗，仲係可愛貴婦狗狗主

98天秤巴
正常樣
搵人吹水，歡迎搵我

95巴 半隻IT狗
想搵岩嘅人發展長遠關係

不過呢啲嘢都係隨緣

可一齊9up

Hea 覆不了

95巴 如果你搵唔到人傾計 黎搵我啦 希望搵到交到心既朋友

22 normal ba
Tree Hole
Tell me ur story.

95男 168cm
唔煙 少酒 唔粗口
幾NICE 易相處
鍾意聽歌 彈結他 睇戲
有時會煮下野食

識FD 搵人傾下計

有無做gym 巴絲？純交流

95射手巴 想揾鏢友

93巴 政府工
想識nice既絲
興趣係跑步 煲劇 睇戲 掟鏢
board game 打機 打牌

24 絲

no show
不過之前一直有草專輯

95巴
悶
好悶
好撚悶

咁快沉咗post

96絲
想搵長傾 唔想一日一句
唔係搵對象 希望女仔
唔好查家宅

98絲
只想同女仔傾
巴真係唔好pm浪費時間🙏🏻
Tg

絲 可唔可以留多次

92巴

傾下計

99巴
長傾秒回

加唔到

加唔到，絲打

你依家試多次啊

OK了

95絲 搵岩傾 比較宅

18歲C 係美國讀書 好悶啊 傾下計 男女都得

94

18 y/o studying in uk
絲 就快返香港
同我吹下水啦

80後

搵25歲以上，有社會經驗既人傾計，分享。

可以唔交換相，真誠就得。

利申：唔要假黃，偽黃，藍絲，唔該。

98 絲

追女唔駛咁耐, 一兩個月都冇料到就轉target 啦

想搵你傾☺️

89巴

失業未搵到野做，想圍爐取暖

平時聽英文歌，睇戲，打籃球多

巴 on9

98絲
想開一個youtube channel
有冇人有興趣一齊？
想搵個識剪片既
男女都okay

Theme: 打機 食野 旅行等

Tg: iamyoyoyoyoyo

95絲 人生好苦悶

96巴 岩傾咪認真

21巴 180 final year 有隻柴
想識番讀緊u嘅c

搵巴絲傾計
希望多啲話題

外協玩交友apps 算啦，起碼一開始就有相睇，
唔洗成日睇唔岩就刪，成日黎白撞

好似幾有趣

想搵湛凱婷

Home office again
93 Bro
Just back to HK from Turkey

代po
95獅子巴 想搵個順眼又識保護自己既女仔

90, 傾計吹水, 有煩惱問野都得

95絲 想搵會真心認真吹水嘅朋友

93絲
U grad,工作左幾年
平日會睇日劇、聽歌(日韓)、睇動漫
最近工作壓力大,捱病左。呢幾日休息緊，有少少悶想揾人傾計

95巴
鍾意運動 菲林同係咁去旅行

32巴 做出版 搵長傾 巴絲不拘

1 分享吓你人生最正確同最錯誤嘅一個決定

2 分享下你人生最滿足同最痛苦嘅一次體驗

3 例牌講吓日常生活或者嗜好都得

煩膠雙子 得閒想搵人傾下計
有平行時差

巴

天水圍 gang gang

00 巴啱傾自然傾倒落去

96巴 運動型
好多壓力

代po
95巴訓唔著 搵人傾下計

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
男女都add得
搵人一齊去影下相~

00

92巴 想識多d人

有養角落生物 同 兩隻主子

係連登搵緣份

巴
瞓唔著 想搵人吹下水

失眠巴 解悶 圍爐取暖

又話你得十六歲

巴 靜靜深夜chatchatchat

90巴，中意聆聽同溝通
聽你分享人生決擇，感情問題以至各種各樣經歷

巴絲不拘，純傾計

高瘦平！

25人父
想淨吹水唔發展可以搵我傾計
我好幼稚低能無聊
唔查家宅
可以怎住傾就好

94絲
無聊野乜都傾得
番工時間比較忙 唔係成日覆到，請見諒！
巴絲不拘歡迎 歡迎！

98巴 都夜訓 🤔

97巴
心底裡覺得好孤單空虛寂寞
想識絲打認真發展

在毛毛夜雨裡 顯得一片慘淡
重讀你的信裡 覺熱情未冷
信中 你聲聲說再會
但感到你的雙眼
在期望再見的一晚

(p.s.: 一直以為原唱係梅姐, 原來係偉仔)

秒回健身巴
可以做你樹洞

巴 今晚準備失眠嘅你 圍爐取暖2.0

30

97巴 yr4 吹下水

01巴 今次仆街了啱啱瞓醒
有冇人吹水啊秒回

91巴 歡迎放低你既心事/想講既野

成日stay home 好悶
想搵下新鮮空氣

大隻巴

金牛巴
午夜，睇下仲有無人

95巴

歡迎吹水
咩都講下 做野 旅行 廢up 感情
最緊要。給生活多一點樂趣

98巴 未訓 盡秒回

情緒病中佬巴

fg 男仔
男女都ok啊，隨心長傾

巴打
樹Lon/點歌/吹水/傾貓

高佬91巴，睇下搵吾搵到葵涌人長傾🤔🤔

99絲
俾蚊咬醒咗

有冇減緊肥嘅朋友們
好辛苦呀

90 有女巴
搵絲R 水吹

有女 點解仲要搵絲R水吹呢

24 運動巴 努力減肥中
一齊傾吓計
解吓悶

想d絲打幫佢r第二到

傾心事咩都得 覆到都會秒回

如果男朋友話要keep住其他上網識嘅女chatter，仲話佢都需要自己空間圈子，其實佢到底諗緊乜

94巴 想識創業既朋友仔
Sporty gym
咸甜不拘

96巴
鐘意歷史文化動漫
最近失業多咗煮飯行山

可能有D 有仔絲都想吹下水?

有都未必係你 有available唔搵
要搵封咗盤個啲 係咩心態

92巴 識絲打扮工吹水

96巴 秒回

91巴 搵絲 希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿

95巴 178射手巴 好鍾意睇戲 基本上係亂咁睇戲 搵緊戲腳

點解唔搵巴既

22絲 英國grad

唱歌 煮野食 養狗 打扮 行山 煲劇 綜藝
想識下有共同興趣嘅朋友
唔煙少酒 唔搵fwb sp thanks

96 絲 單身
好悶 冇工番

185 93巴

失眠巴 zoom住上堂嘅朋友 圍爐取暖3.0

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

幫fd po

95巴 連放幾日假 悶死我啦

97 final year巴
想分散下注意力

90巴

有車有樓有老婆有仔有兩隻貓

Everyone you meet is fighting a battle you know nothing about. Be kind. Always.

你加我都得!

94 A0瘦巴 呢幾日放AL搵人吹下水

98絲
可以一齊打下LoL或者第五人格

97雙魚巴
有養狗
得閒鐘意遊車河、遊水

97巴 有渣車 自己住 同埋有養2隻貓
歡迎巴絲搵我吹水打機貓經

隨心傾 之前留過

01巴
傾天光

01絲 好悶吹下水

96巴 靜/户外活動型
想搵同性fd傾 異性亦可 not gay

00絲 日日係屋企好悶 想搵人傾下計 盡量秒回
想識絲遲d一齊做下運動 影下相

巴 再一次失眠 圍爐

25巴 夜訓 傾下計

23絲 可傾心事 朝早留過見都幾多巴絲肯share
你肯share 我肯聽
唔受sp fwb 請自重

23 sporty uni 巴 想識s女

96巴
final year
唔好有gay

深夜聊天
94 天蠍巴 九龍區

21絲
想識大過我既人做個朋友
平時會netflix/gym/煮野食/睇psycho書/扮下靚咁

樹窿巴，歡迎男女老少，聆聽你嘅任何心情，任何故事

91巴
公立醫院工作

26港島巴 搵人吹水9up吓
鐘意聽舊歌

91
9up 秒回
夠痴線就可以add

91巴 搵絲 唔食煙 希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿

秒回 有無運動絲長傾？

94巴 車/釣魚巴絲交流下

97巴
孤單空虛寂寞凍
想識絲真心認真發展

就30巴,唔太細年紀絲?
打波打機做尖養魚種草

得閒就秒回, 有緣長傾啦,互問互老實答

99巴
你點我唱
有緣有心長傾

借朋友acct留tg

想搵絲傾下計

年齡不限

tg: worldisdark

之前傾嘅斷咗 隨便傾 一心攝時間就唔好做多餘野（flirt) 00 仔

傾到12 點，走甜

01巴秒回
認真傾

25巴 吹水樹窿 盡量秒回

95 巴 認真地鳩噏 持續扮工

笑撚死

唔記得放

絲

深夜唔捨得訓r水吹

已經換左名

98巴 好夜訓

斯人若彩虹 遇上方知有

90 巴打

up

巴
試下傾傾佢

28巴。游水，單車，跑山 三項廢人

回憶 回憶 橫濱黃街燈
沿海 橋邊 曾溫柔擁吻
看每夜降臨 你願她又能步近
而奇蹟像終於不發生

96巴 中上樣 對人好被人以為理所當然 錯既時間遇上對既人 想行好難行既山 挑戰下自己 調節心態 搵有緣人好好傾下 hea 傾 純R水吹就唔好add啦 巴絲不拘

佛系金牛巴
無得wfh 坐係office on99

中佬想搵c 傾計

99巴
讀書 做緊廢青
搵絲傾計

酒吧禁酒 茶樓禁茶 閒聊 巴

25巴，點心師
興趣行山、玩股票、旅行、周圍食野、動漫
想識絲打發展～

忘記左留

24巴 兼職的士司機
而家過緊寒冬時期
希望香港人大家加油

有咩問題

93 巴
已經唔記得上次幾時好天真咁笑過

95絲

招打牌 (香港，台牌，日麻) or 玩boardgame朋友仔
**火炭區**

91巴搵絲 唔食煙希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿

有無巴絲自學緊吉他或者煮野食
一齊交流下

97巴 Nursing 9upper 幽默 可發展

絲打搵到幾多條水魚

93巴 Meet?

係到識過個好好既絲打
我地約過出黎睇戲，你仲問我夠唔夠口罩，話比d我
你黎過我屋企附近返工，有時望出窗都會諗起你
唔知你仲有無睇呢個post, 如果有，我地可唔可以重新認識過

98絲 無聊想搵個啱傾嘅吹下水 狗公flirt就免了

好奇問下, 見面之後冇再聯絡?

有啊，但無交換其他contact, 係我del左佢tg
希望解答到你啦

del完人又要搵返人

93巴 170 大西北
平時鐘意行山影相踩下單車
想搵絲長傾,傾咩都得
岩傾可以睇下有冇機會發展
已讀不回/HEA覆個D就唔好哂大家時間

因乜解究del 佢tg?

樹窿 c da

96巴 中上樣 錯既時間遇上對既人 想行好難行既山 生活有d變化 調節下心態 搵有緣人 由朋友做起 hea 傾 純R水吹 唔得閒覆既 就唔好add啦

92巴 返緊夜 血的教訓...

00 絲 FIND MY K.
鍾意我節奏定係鍾意我結構?

91巴 經常扮工 可秒回
中意打籃球

01絲，想搵人陪吹水派下膠

93巴 讀緊U
想搵絲傾下計，希望長傾，有緣食飯。
日本旅遊，攝影，睇書, Netfilx

18巴 興趣沖咖啡 影下相 煮嘢食
平時鐘意 睇書睇戲 哲學 心理學 食好東西
男女無拘 但走藍走基

20歲 隨便傾

92 巴 想找醫護吹水

紐約巴

97 留學巴
傾在瘟疫蔓延時

想搵一個開朗 可以互相鼓勵 互相提醒大家既朋友傾計
鐘意唱歌行山打機聽廣東歌 想參加同發掘多D活動同興趣
黎緊打算學煮野食同埋睇書

巴
長傾

96絲 想搵長傾，最好絲啦...巴都ok既
5好問幾時同你去街，我純想搵人傾偈
初頭5熟可能5知講咩，熟左會好dd
同埋我5太識開話題...

92巴 隨意

消防巴

會唔會騎牛搵馬 追唔到其他人先搵返佢

我巴

想搵人通宵吹水回快啲
男女老幼無拘

鍾意聽廣東歌！

96巴 中上樣 想行多d山 調節下心態 only搵發展對象 麻煩hea 傾 純R水吹 唔得閒覆既 就唔好add啦 please 唔想晒大家時間

89巴
日日係屋企無乜野做，傾下計

93 大西北撚，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶

01巴 長傾

80後巴
173高 中等（但講黎做咩）
Home office文員
想識人吹水傾計
招長傾長吹水
Not only say hi
乜都傾得

秒回 有無運動絲？

好好笑啲絲打留完tg畀啲連登仔嚇到換晒id

心事頻道每日開放，入黎放低你嘅煩惱
一齊傾下點解決

可想而知幾多餓男...

琴日有人叫我嚟活動谷識人
結果碌到落地獄都無個想識嘅係未改名

留tg 自稱絲, 保守估計一個鐘內有20-30 條仔add, 如果加埋頭像, show 背面唔show 正面, 50-60 都唔出奇, show 埋樣... 不敢想像...

真係好癲，一心想識個女仔仲難過去搶口罩 點解佢哋唔set做得有ac先睇到

鬼叫鮑魚貴過香腸咩

所以我好少主動add 人, add 我果啲都未必傾得耐, 我主動add 果啲更加唔駛傾.

我喺度留tg 超過兩年半, 到而家都仲係單身, 你自己參透下...

準備離家出走

92巴 隨意

Up

98絲 想搵差唔多年紀啱傾嘅人
鍾意煮嘢食打lol貓狗所有寵物
見到會盡快覆機

94巴
興趣：鍾意玩音樂，跑下步，研究股票，有養狗狗
早排比條女飛左
呢排home office好悶，想傾偈嘅可以搵我
發展呢就隨緣啦

我係set 加密啊，就係嗰啲巴打有幾個唔正常 傾咗幾句就話約，cls

短時間內有咁多條仔hi 你, 你都唔知覆得邊個

96巴
做金融業(唔係倫敦金)介意就唔好加
單身 , 鍾意睇電影 , 動漫 , 打機 , 影相

見唔到你個tg
不過見就算見到都要睇下年齡層啱唔啱先加

咁我都好有禮貌咁一一回覆嘅不過有啲我hi返完佢就冇覆

Sorry ching我係79同83放低tg嘅依家驚鬼咗

遲咗入嚟添，搞到無咗機會

絲打一放tg就幾百個add?

你留tg 俾絲打add 囉

冇所謂, 反正多到你唔想傾

可以㗎佢佢肯留我肯add

咁都要絲打唔介意同弟弟傾先得㗎

如果有埋正面頭像而且夠正, 唔出奇

第一次有成40幾50，不過冇keep contact，到依家冇傾了

原來絲打唔介意
但見呢度啲人多數都90後咁
我呢啲00後會唔會難搵啲

90 後唔算弟弟啦

小弟我都係00後

咁我留tg㗎啦
絲打要搵我

你喺度睇啱先add 仲好啦

00巴 搵差唔多年紀嘅巴絲傾計
可以9up可以講心事

洗唔洗咁急⋯⋯
我覺得我同人keep到傾一個禮拜已經好好
已經唔敢講約出黎

一個禮拜叫傾得長 好多都幾日就冇影

所以咪算長
有啲即日冇影添
毒撚感情好易呃

人夾人緣, 平常心啦

可能啲開場白太例牌，全部都係hi

hi 完又唔知講咩, 自介又無
我都唔知講乜

sor , 應該連自介都唔肯講😂😂😂

90 創業獅子巴

01秒回毒撚
有無健身巴或絲？

97巴 鐘意唱歌 打羽毛球

94絲，做文職。
鐘意做瑜珈，睇戲，睇youtube, netflix。

89頹員巴 搵長傾
未必秒回 但會盡回

92巴 保險佬 r水吹

96 絲

疫情下，人間有暖，時間多到用唔到
三更半夜，都仲係眼光光
我係巴。吹水咩都得

99
運氣極差巴

怎麼忘也忘不了所有
短暫的愛情 還能忘記甚麼
本來就不夠 留一輩子溫柔
把過去的愛 都轟轟烈烈再想 一天

失眠巴 圍爐取暖

96巴
歡迎巴搵我傾 做運動 not gay

巴
dim dim sum wz my gang

係佢地，唔係我我係被add嗰個

唔見ge係網友/筆友
朋友最多好耐冇見/好少見
我就冇試過冇見過我d朋友喇

想要樹窿
@bluesky161

青山9upper c
純發顛 不約不發展

點解鑊鑊好地地傾完之後可以石沉大海全部都係一個剔即係冇睇定block 左

正常講野冇約冇變態野

即係你覺得係好好地傾
但人哋覺得好撚悶
覆都唔想覆

你可以喺度揀人add

可能搵到個比你更好傾, 睇開啲啦

心事頻道又開放喇，入黎放低你嘅煩惱
一齊傾下點解決

22絲打/讀書/矮嘅/搵差唔多年紀/唔要狗公
搵食行遠啲
見到有comment話連登搵到認真嘅？

我唔會啊

自己揀人好過俾人炸tg...

97巴 扮工
搵人傾下計 得閒打下機
輕鬆放下負 順便散下心

絲 homeoffice till 2046

92巴 傾下計，現實生活圈子細難

巴 喺屋企太悶 吹水

大約一年前 係度識左個空姐絲打 突然諗起你 唔知你會唔會咁岩睇緊依個post 呢
你話我聽你住邊我就知係咪你

想搵返個叫january既巴打
太遲先發現你搵過我
想搵返你果陣發現你del左account
有緣見到我msg既話你就開返tg啦 我會搵你

想放負

94 絲 想搵人傾下計
@followurfaith

太蠢.…sor

我叫February

97u巴
唔靚仔
把聲ok
覺得孤單空虛寂寞凍
想識絲打真心認真發展
歡迎絲打入黎唱歌
聽開廣東話歌

好多呢啲⋯
咁我諗唔到有咩話題唔通夾硬諗
諗完有我講冇你講咩

呢排大家唔係Home Office，就係屋企唔使番學又唔多野做。
一個人對住四面牆
覺得悶、覺得唔開心、想搵人傾下嘅可以搵我吹下水。

我係網上外展社工

92巴 傾下計，現實生活圈子細難識人

01秒回巴
唉~乜都關哂好悶

睇開啲啦

96絲 解悶 咩都傾 岩傾可發展 但請你自介先

94 處女巴 home office緊
求長傾 傾咩都得

96巴 中上樣 調節下心態 岩傾可發展 麻煩hea 傾 純R水吹 唔得閒覆既 就唔好add啦 please 唔想晒大家時間

98絲 身在外國 會有時差
係屋企真係好悶

24歲

中意打波 190 正常樣
搵個可以傾下計既朋友 好大壓力 男女都可以(非Gag)

90 巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

推下先

95宅巴 呢排wfh

鍾意彈鋼琴，結他，煮飯，打機

尋長傾絲

你英文名c字開頭架 不過可能你都唔記得左lu

25 巴 護士
揾人9up 下又好，派下膠又好，隨緣

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友一齊做gym
同埋想學例如影相 彈結他 潛水
希望搵到有共同目標嘅你
識多啲朋友

98巴
請你將心事都好好放低

巴
有冇人好無聊

真係會有人搵？

95巴 近排好悶 想搵人傾下計

94巴 岩岩散左想9up下散下心
Gym sporty
輕輕鬆鬆吹下水

南區撚 想識個人住南區

92處女巴

失眠巴 如何擺脫夜訓 圍爐取暖

99

秒回

93巴 貓奴
同一座有人確診 被公司隔離
好悶搵人傾下計

23 final year巴
即管睇下識唔識到人
訓先聽日覆

巴 瞓唔著

00絲 歡迎搵我做樹窿
運動型女仔
純粹想識多啲朋友

00後 巴
平時鍾意踢波/睇戲/睇Netflix/聽英文歌
冇得出街悶悶地想搵人傾下計

訓醒睇下點

有冇人未瞓傾電話

00巴，做狗既

就黎天光
有冇人未訓 傾乜都可以 聽你呻都可以

27巴 btw

死全家啦屌你老母

Sad

67巴
鍾意種草同落公園做伸展運動

94 巴
想識差唔多年紀岩傾絲打, 想認真發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

唔駛咁燥, 可能係IT 狗啫

95 巴 175 身形比例應該叫適中
平時上至天文下至地理都有d 興趣
動靜活動都得... 如果做義工都可以叫埋
要on9 有on9 要做樹窿可以做樹窿

97巴 有渣車自己住 有養2隻貓
想搵下飯腳 巴絲都無所謂
吹下水亦得

唔記得放tg

96巴 中上樣 中意玩sport 一段關係由chat去到發展 係好難得 珍惜身邊對你好既人 亦都好少見到 心情好複雜 好想調節下心態 搵有緣人傾搵共鳴 認真對待 麻煩hea 傾 純R水吹 唔得閒覆既 就唔好add啦

91巴打想搵絲
有需要先自介啦
交換笑話/爛gag
返shift不定時秒回

98巴 外向撚 影相📷

01 巴
秒回 咩都可以傾下
鍾意音樂 運動 打機 煲劇
鍾意歐美歌同劇多啲
毒留在家中好悶

96巴
揾朋友仔

廿頭自住巴
渣Benz 半專業人士
Tg:ererernice2meetyou

404 not found

想追撚含？

有位絲打唔見左 想搵返佢

94巴 平凡過日子

22 劣質巴 搵人吹水

97巴 Nursing 愛9up 眾裡尋她

29巴，想識另一半，工作圈子細，比較難識到異性

平時鐘意旅行、做運動、睇戲、打機etc⋯

興趣都比較多方面，性格開朗樂觀

希望搵個易相處，比較多野講嘅

可少肥

可以由朋友開始認識了解下

有緣適合嘅可發展

Ask a question

25巴

試下傾傾佢，仲諗呀

97巴 好悶 好毒架 唔好亂掂

95巴
傾下計 隨心

94天蠍巴，大家試試佢

96巴 我認悶 想搵岩傾

01巴
歡迎一齊嚟9up
巴絲都得

89巴
想識人想出pool
搵我傾乜都ok
最緊要大家都做番自己
唔嫌悶唔外協肯長傾就add
來者不拒, 除非係sales

97絲 純傾 識朋友 不發展
Tg kk42562

25巴 聽日放假 留tg搵人傾下計先

94巴 瞓唔著

lucianfreud1

唔信真係有人搵

那天我共你 勾手指尾
答應過會更愛你
抱緊你就有好天氣
洞悉兩心一意 才磨合完美
愛是了不起

95巴，168高，重66kg
住大西北，A2，返工同生活圈子都無女仔，想搵到一個都係認真既人，會計劃將來，中意小朋友，會陪我做運動嘅人
平時鍾意種下植物，種下俾自己食
中意做運動例如行山，跑步，游水做gym等
本人係黃絲，希望對方都係相同政見

95
深夜清談
好後悔還未要負責之制既時候
沒有切記盡興

98
Final yr
太多野煩

22 得個look係文青巴
千祈唔好認真

94巴
吹盡天下嘅水
鳩唱下歌

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

93巴185

98巨蟹巴
傾下計

95 絲
傾下計 0動力做功課 嘗試秒回回

港島仔識女
32歲叔叔

91巴 183高 做文職 4眼斯文 但鍾意運動
無聊吹下水
主要鍾意做GYM 打籃球 踩單車 聽歌 睇戲 睇youtube 打機 吹水

94巴
黑實 中意做運動
gym 行山 睇戲
呢排睇緊Netflix
脾氣好 隨和
咩都傾得
唔hea覆，認真傾
想搵發展

99絲 社工學生
想搵社福界朋友傾下計

24巴 182 瘦底 S又得M又得
搵特別關係 想沉船
想有個人可以互相依賴陪下
小小小外協 不過一定feel行先
試過對住大家甜笑住咁玩 番唔到轉頭

悶到喊嘅一齊談天說地

99巴 185 長傾 秒回

原來係真

轉紅字名, 自稱絲, 包你部電話震過貓王

我家不在這星球 太深業力的地球
每當我望見星宿 我都不想逗留

01巴認真傾
唔hea覆

24巴 好悶

98巴 毒撚一個
生活無聊想揾人吹吓水，平時打機睇動畫多
冇打lol幾個月，近排想打返，揾人一齊打吓

有冇人一齊交流動物之森心得 南半球新手

97外國留學高巴
平時鐘意做gym打籃球睇書
上黎揾人吹水解悶
絲優先

唔知點解每次睇你呢個簡介最尾嗰一句都好想嘔

佢想搵SP 咪直接講囉, 駛乜咁隱晦

我想知有冇絲打上釣

感覺好癡漢
我依家都係恥笑住咁打，番唔到轉頭

99巴
長傾
講唔夠幾句就消失個D 唔好搵我

實有絲想搵既 但佢個info尷尬囉

94巴 想識sporty 朋友
行下山 做下trx and workout
一切隨緣

94 ba
想識啲鐘意bilibala
睇戲影相打機唱歌貓奴

同巴打甜笑住咁玩 ok? 我s又得m又得

01巴 長傾 秒回
瞓唔著就嚟吹水啦

92屯門巴
養兩隻主子
港豬的我依排home office
主力玩動物之森
同埋想搵下有冇因緣

95 絲 唔知依家仲有冇夜訓既人？
試一試佢

95絲
日日wfh好悶

95巴
尻up 秒回

95絲放假好悶
想搵有趣嘅人9up下
男女不拘

95絲
想搵穩定發展
盡量回
狗公/搵sp唔洗搵我

27歲巴 矮撚
想搵一個識得欣賞我ON9性格既人
想鬥ON9可以搵我
想ON9時ON9 認真時認真都可以搵我
反正我份人就係ON9得黎帶點認真
唔好太細個 我怕有GAP同埋唔定性
打機 唱歌 聽廣東歌普通話歌 行山 睇戲

大家各取所需冇問題嘅, 唔好搞到變桃色糾紛就得

扮緊工好悶

@homeoffice2046

25 女 一齊玩動物之森啦

Tg: Somewhereibelongg

99巴
電影 劇 狗 運動 食
咩都傾得～當我樹窿都得😬😬

33人夫，想搵人返工時間傾下計，會唔會有呢，唔介意就add我啦

96巴
讀physics但鐘意歷史文化
失業中
鐘意旅行行山boardgame不過由於疫情關係無出街

代post
23 絲 雙子

95巴，呢排好悶，歡迎揾我吹水

94巴 睇戲/煮野食/唱歌/打機
想識個有差唔多興趣既絲長傾

95巴 嚴重貓奴鐘意玩fps/打lol
想識一樣係貓奴既絲傾計或者一齊打機

00絲 招吹水/樹窿
巴絲不拒 年紀唔好相差太遠
柏拉圖式 唔換相唔認真唔發展
希望可以長傾 做個朋友都好

92 9upper c

98 180 巴
岩岩讀完書 而家失業 身邊全部仔
冇乜特別興趣 人生只得gym
而家仲要閂14日 日日係屋企唔知可以做乜

97絲
想減脂增肌
純聊天純交友
岩傾可換相
不發展 禁狗公 尊重

25年專業樹窿

日常閒聊，工作塞滿人生
希望可以搵到其他話題對話
平時少打機，最緊要。覆得ok快😂

建議你同老婆傾

01秒回巴
平時做gym多
咩都傾得

98巴 想發展下

95工程絲，純粹想傾下計

98雙子巴
想識下差唔多年紀既女仔 認識下
平時仲意食嘢 打機 上網 行山
少外協 走肥
@ambggg

97巴
想識下差唔多年紀既絲
生活圈無咩女仔,想識多D人

代po

99天秤樹窿絲
想搵人9up
搵我傾認真野on9野都ok

90巴 生活圈子細 冇乜異性朋友 想識多啲朋友
平時都係做下運動 打機 Netflix 想識啲多野講 傾咩都得

90 巨蟹巴 想識住粉嶺既人 男女都得

98夜訓巴

95工作狂絲
鍾情迪士尼卡通

92巴
靜靜地 傾下計
巴絲同樣歡迎

做assignment做到忟
索性唔做

97 巴.
唔發展 唔拍拖 唔換相 齋傾計
想傾吓價值觀 感情嘅睇法
理性 成熟嘅人 better 其他隨心
開心就好

27巴 大隻有腩
又到4點啦
有冇人傾吓計？
乜都計得 亦可以做你樹窿

24 （減肥中）運動巴 冇gym room 嘅生活可以點過？

一齊傾吓冇咗gym room 可以做啲咩運動減肥⋯⋯
吹水閒聊都得

心事頻道每日又開放喇，入黎放低你嘅煩惱
一齊傾下點解決
或者分享下生活大小事，同我傾下畫畫藝術都得！想學多啲嘢

突然好想你 你會在哪裡
過得快樂或委屈
突然好想你 突然鋒利的回憶
突然模糊的眼睛

巴
是誰後備

28巴，

又要繼續扮工，開左tg搵人傾下計，歡迎add我

宜家無得打波，平時都係打機多，近排玩緊動物之森

地球核心的表面

巴 想揾人吹下水

26巴 個心好似穿咗個窿

9upper

一切隨緣

97巴 鐘意聽歌

99巴
讀書，廢青mode
搵絲傾計

86 巴

暖男 聽歌
睇戲 煲劇
睇動畫 食好野食
有戶外活動嘅話我會join

不煙少喝酒不夜蒲

24山羊巴 做個朋友
傾咩都無所謂
睇下係咪真係有人搵先

今日做生活頻道，分享生活大小事，一齊傾下畫畫藝術都得！

代fd出post
89巴
日日wfh好悶
求9up c

Home office好悶

94 巴 搵絲
鍾意睇Netflix ，影相，聽歌

93巴矮撚 非厹公 無本錢做厹公
鐘意比歡樂人 想一齊9UP
如果你鐘意打機唱歌睇戲聽歌行山
又或者你願意聽我講心事就搵我啦

94巴
好想養小動物

90巴 睇下有冇岩傾既

絲 純粹識朋友 求成熟

98 巴
你點我唱
有緣長傾